個人認為接放工要盡快實踐

佢地未識驚，氣燄囂張

推

誓要報仇

零的突破

接放學

暑假喇 幼稚園冇得接

幫佢老婆整下水喉

義載車佢地返工有冇得諗

科學最緊要小心觀察 搵到定律 先大膽求証

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

覆錯自

想知佢地更表時間

av

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

琴日晏就仲見到有細路仔著幼稚園衫嘅

不如眾籌搵人打狗